領展關場消毒 店東轟港府不力

節錄

領展關場消毒 店東轟港府不力

【本報訊】慈雲山連日來有多宗確診個案，管理慈雲山中心的領展宣佈商場及街市一連兩天關閉消毒，明日早上6時半重開。有街坊認為關閉商場及街市大清洗較令人安心，但在慈雲山經營餐廳的東主則狠批港府抗疫不力，才會屢屢影響民生。

慈雲山商場及街市昨日起關閉兩天，本報記者昨午到場觀察，街市及商場範圍內所有商舖包括便利店、快餐店、手搖飲品店等全部「落閘」，門外貼上告示，通知街坊停業兩天。有麵包店職員關店前戴上口罩及面罩盤點貨品，並清洗麵包盤等用具。由於商戶仍可進出商場，商場各個出口均有保安為商戶量體溫。

慈雲山街市檔口養了兩隻貓，義工擔心消毒劑影響其健康。讀者提供圖片

長者摸門釘 「麵包都冇得買」

相關新聞：賽馬會朗逸居院友 職員 染疫

雖然多家店舖均貼出告示，。。。。。。。。

居於慈正邨的唐小姐於毓華。。。。。。。。

於區內經營餐廳的Alex原本打算經商。。。。。。。。。

隨商場及街市關閉大清洗，有。。。。。。。。。

個店東是咪已經犯左國安法